有冇籃波撚好鐘意睇人侮辱籃球撚

比人踩到地底泥咁就覺得自己好低賤
覺得自己好淫